認真想脫毒

本身頹廢開係咪一世都脫唔到

頹廢同懶真係好大問題

脫你老母咩脫

巴打有冇女啊咁

想搵人生目標
奉獻一生俾佢

人生冇意義了

有女咪有

唔會有

努力向前

哂氣

有女就有

搵左未

去做倫敦金即變仆街mk
完

唔識講野

搵j毛

j毛長過j？

yes

剪

no

巴有性趣脫？